智力題 （慎入!）極難 自創

人，只重視開頭。
王，只重視結尾。
天，下之中含世。
地，土地失雙位。
目，民聞洗耳恭聽，
hehehe. 猜一個歌名。 5個字

全世界失眠？

Eason嘅全世界失眠？

頂 原來我慢咗37秒

極難？你高估自己定低估我地？

諗左十分鐘比人秒左

極難

咁都估到
除左全字拆開解得通 另外幾句都唔知講乜